//criando um mini mini banco como dados para as perguntas.
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Longas eram as noites quando meus dias giravam em torno de você.",
    answer: "Taylor Swift",
    options: [
      "Taylor Swift",
      "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 2,
    question: "O mundo todo é um palco.",
    answer: "Shakespeare",
    options: [
      "Taylor Swift",
      "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 3,
    question: "Esteja o clima bem frio ou a violência desses dias difíceis.",
    answer: "Taylor Swift",
    options: [
      "Taylor Swift",
      "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 4,
    question: "Covardes morrem muitas vezes antes de suas mortes.",
    answer: "Shakespeare",
    options: [
      "Taylor Swift",
      "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 5,
    question: "Meu castelo desabou da noite para o dia.",
    answer: "Taylor Swift",
    options: [
      "Taylor Swift",
      "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 6,
    question: "Eu serei um sol de verão para sempre para você.",
    answer: "Taylor Swift",
    options: [
        "Taylor Swift",
        "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 7,
    question: "Esse é o êxtase do amor.",
    answer: "Shakespeare",
    options: [
        "Taylor Swift",
        "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 8,
    question: "Agora é o inverno de nosso descontentamento.",
    answer: "Shakespeare",
    options: [
        "Taylor Swift",
        "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 9,
    question: "Minha coroa, minha própria ambição e minha rainha.",
    answer: "Shakespeare",
    options: [
        "Taylor Swift",
        "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 10,
    question: "Dois finais de fogo para quatro olhos olhos azuis.",
    answer: "Taylor Swift",
    options: [
        "Taylor Swift",
        "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 11,
    question: "Os Fósforos queimam um após o outro",
    answer: "Taylor Swift",
    options: [
        "Taylor Swift",
        "Shakespeare"
    ]
},
    {
    numb: 12,
    question: "Eu não vou ficar aqui, porque os bons nunca esperam.",
    answer: "",
    options: [
        "Taylor Swift",
        "Shakespeare"
    ]
},
];
